大家鐘意百事定可口可樂？

個人認為可口可樂太甜，所以我揀百事

百事
可口可樂

Hi GEM